卡勞入

反麻大將軍

𨳒你老母，嗰個唔係我來

Su

卡勞有無買呢D返屋企攬

中坑屋企應該收埋好多呢D

𨳒

推

G蟲!

無call過

原來麻友有拍av

我咩都冇做就比mary屌定

改左名既

你個朵臭

一級永久戰犯 - 巴斯杜斯 卡勞 蓋世寶
二級戰犯 - 毀屍函 泥菩薩探肛 盧f1(西迷) Cavani 王f2 打倒五毛二世
三級戰犯 - 沙基利 打壞後生
近排不活躍但過去曾犯下嚴重罪行戰犯 - 鋼gum 羅渣士是off
死傻勁感情台叫春狗: 活著的最寂寞
觀察名單等候受審 - 天久 韓玄 葵新五 幻想大亨
志在搵存在感,滿口歪理彩你都廢拎事既七斗 - 摘仙 胡迪哥哥 鄺葆賢BB DidierDrogba FrankLampard Lu1uTung (留意到大多數都係車迷)
孺子可教 - N_BENDTNER 綾里真宵 按狗(上班) 島田玲奈 范黑B 英該中雷

推夠黑洞個post未

Kalou push

.